[
    {
        "randomId": 71
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    }
]